今晚開唔開花？

？

上警嫂屋企屌到佢屎忽開花

我今晚屌警嫂幫佢個屎忽開花

啱啱個SP話佢老公要開OT,而家就出去開佢花

popo 狗又扮退
轉頭又湧出黎呃OT

公開講？ 答你唔開呀

唔開

即係點？咁短時間動員到？

睇情況，如果旺角手足可以少傷亡走得到就唔使住，但係如果要開，一定要吹大雞，如果唔係幾丁友會好危險

del post啦

露底了

而加先吹

開佢老母

以前咪又係咁吹雞 做乜鳩